解決失眠嘅方法

係咪唔訓?

播d大自然既音樂（細細聲）

Me 2 前路茫茫，一到夜晚好多野諗

已經聽緊出面啲雀叫

訓係床 睇戲 睇劇 youtube 上網 總之睇到眼瞓

沉迷一樣野 好似打機咁打到攰就想訓

我碌左好耐連登
有啲眼乾 有啲頭痛
但就係唔眼訓

沉迷緊㩒電話
但無睡意

有得瞓都唔瞓
要湊女 想瞓都無得瞓

我差不多失左成年，上年8月到而加
人生好似冇哂鬥志希望咁

試過攞中學啲數出嚟計
即眼瞓

有女玩下都係幸福事黎
我想訓架 訓唔著

試吓聽收音機
我聽吓聽吓就會瞓著

你捱到而家已經好叻

一年...我之前1,2個月都頂唔順 身體差得好緊要
有無試過其他輔助
藥、醫生之類

中學離我太遠
我諗一睇條數就唔知佢up乜

我自己有 saving, 加上有得寄人蘺下
但自己都覺好廢，想快d搵到錢

我係有聲訓唔著
屋企人鼻鼾聲好大

呢個時候做乜都難
仆街武漢肺炎

我呢排係發噩夢多
訓唔著係今晚

冇呀，搞到朝早好攰，夜晚訓唔到
日夜癲倒哂

攞字典出黎背下英文

今次真攬炒

有得日夜癲倒 唔洗返工？
夜晚訓唔到日頭唔夠瞓 真係好辛苦